是日晚包 糖漬橙皮奶酪包

橙

算多
同埋佢個餡好紥實
好香好濃

橙皮味岩岩好夠香
正

橙皮

近排冇左朱古力橙皮

好似幾好食咁喎~

唔好晚晚食包啦

會點架 ?

以前有架咩 未見過

元氣百倍 麵包超人

回帶西